我懇請你地唔好懶惰，做多步保護自己

大家都一定有tg
點解到第五個月
你地去發夢既時候
仲係唔set schedule msg??
又或者ios既short cut??
雖然未必係最有用既方法
但防止被自殺，被捕時確保有人知道
一定有效

呢啲野一定要做
唔好懶

傳送門

TG schedule message:

IOS short cut:

建議share current location,同埋imessage

推

自推，唔要再見到手足唔見咗呀